有冇幼教FG仲未開工？

好多同學仔八月份已經返曬工，準備開學前一個月做培訓，日日忙到屎都唔得閒柯
但係相反自己間幼稚園，月尾29號先叫我返去開工，好不安

姐姐 姐姐

啫啫

姨姨

你邊間？

九龍區，唔係大校，今年先Join返學卷，早個幾日換埋校長

我有frd仲未有工開 係咪應該要擔心

未搵到工？

爆煲

呢行係咪已經飽和